好羨慕啲人一日可以約幾個frd

我聽日約咗個frd(十年無見)，問佢一唔一齊食埋嘢，佢話唔啦朝早約咗人食

究竟多frd嘅人生活係咪好充實點解一日個時間表可以full晒咁我依啲毒撚weekend約到一個frd已經皇恩浩蕩

成日見frd ig 好似日日出街，自己一個禮拜先見到啲frd一次

你扮毒撚真係有一手

我對上一次約frd已經係一個月前，再對上有3個月

米屈

你有frd？

好羨慕

推

但約得多我又覺得好攰 要係屋企抖返幾日先得 所以少都有少嘅好